世上只有懶女人？ － 頭髮篇

近排開始留意髮型,
發現原來好多貌似隨性嘅髮型都係精心做過手腳
例如要夾過或者去髮型屋treatment過先有 (eg 內彎，梨花頭)

想做個統計 幾多巴絲會執過個頭先出街

正：會執
負：瞓醒係點就係點 最多用梳梳一梳

Lm

巴打(？) 會平時點處理自己個頭

依個post只會有懶男人入

gel頭真係幾蝦人
gel得好真心升左幾個level

好似我160
Gel 個punk 頭
即刻到170

果然識玩

好多睇落似無執過嘅頭
都要搞好耐先整到
就咁一條馬尾
背後都有好多功夫

利申：無搞開個頭

係啊!! 我睇fb個d美妝小編拍片大開眼界到呢...

化妝就會夾埋頭

又岩
化左但唔夾頭就好似好唔一致

我出街前會洗個頭先，如果唔係啲頭髮會扁哂